---
ID: 1154
title: Kuukausittaiset avoimet tapaamiset vakioaikana!
author: Juuso Vilmunen
#excerpt: ""
layout: post
hide: false
post_date: 2018-04-28 12:42:55
---
Pidämme kuukausittaiset avoimet tapaamiset Discord palvelimellamme VAKIOAIKANA: Joka kuun 28. päivä klo 19:00!

Linkki TZM Suomen keskustelukanavalle: https://discord.gg/vpVcd56

<!--more-->

Huom: Keskustelukanavalla voi chattailla meidän kanssa AINA (kunhan joku on hereillä), vaikka ei tapaamiseen pääsisikään!

Tapaamisten viikonpäivä vaihtelee kuukauden mukaan, jotta mahdollisimman moni saisi mahdollisuuden osallistua, mutta päivämäärä (28.) ja aika (19:00) pysyvät aina samana!

Liikkeen tapaamisiin, jossa keskitytään työskentelyyn projektien parissa ja päätetään tehtävistä asioista, ovat kaikki tervetulleita myös kuuntelemaan ja osallistumaan. Nämä tapaamiset pidetään joka kuun 12. päivä klo 19:00.

Tervetuloa mukaan keskusteluihin!